射12碼疾步真係好撚狗

守過龍就知
已經咁撚近要救到基本上一定係全力博左右
疾一疾步fake左個龍個勢就好難救

話埋比你聽射邊好冇呀

都好

改射九方格

入波嗰啲好撚狗 做龍都係想救波啫

已經咁易入仲要比fake

係你廢 正常龍門係應該fake返個射波 扮撲右之後回彈撲左

有啲玩埋心理：扮撲右之後扮回彈撲左 再撲返右

有啲扮撲右之後回彈撲左，再扮玩心理撲右，最後都係撲左

冇用 通常我真係撲錯邊 我都可以即刻踩番條門柱撲番去第二邊 再成功救到

但世界最頂尖嘅守門員係扮撲右但回彈撲左，但起步前即刻彈返撲右，彈到一半撲返左，落地嗰下再借勢彈去撲右

健威？

源三入室弟子

除左巴神之外，其他疾步球員絕大部分都係懶型，根本無作用

佐真奴/mls神射手果隻射法算唔算疾步

hazard?

職業球員會細力咩

我美斯神唔需要靠12碼得分

figo

近年見過最fake 應該係阿杜列斯
擺完個波扮向後行 點知即射

最後射中間入左

hi 琴晚你偶像入左波之後你去左邊？冇再出過聲

佢入完之後我打左5次飛機慶祝，好撚攰
你呢 打左幾多次